連蕭生都屌恐懼撚

恐懼撚收手啦

蕭生同陳雲難得同立場